<?xml version="1.0" ?>
<odoo>
    <data>

    <record id="paperformat_cronograma_a4" model="report.paperformat">
        <field name="name">Cronograma A4</field>
        <field name="default" eval="True"/>
        <field name="format">A4</field>
        <field name="page_height">0</field>
        <field name="page_width">0</field>
        <field name="orientation">Portrait</field>
        <field name="margin_top">40</field>
        <field name="margin_bottom">10</field>
        <field name="margin_left">7</field>
        <field name="margin_right">7</field>
        <field name="header_line" eval="False"/>
        <field name="header_spacing">40</field>
        <field name="dpi">90</field>
    </record>
	

        <record id="fleet_report.fleet_custom_report2" model="ir.actions.report">
            <field name="name">Contrato Qorilazo </field>
            <field name="model">fleet.vehicle</field>
            <field name="report_type">qweb-pdf</field>
            <field name="report_name">fleet_report.vehicle_contrato2_report_view</field>
            <field name="report_file">fleet_report.vehicle_contrato2_report</field>
            <field name="binding_model_id" ref="model_fleet_vehicle"/>
            <field name="binding_type">report</field>
            <field name="paperformat_id" ref="paperformat_cronograma_a4"/>
        </record>

        <template id="vehicle_contrato2_report_view">
            <t t-call="web.html_container">
                        <t t-call="web.external_layout">
            <t t-foreach="docs" t-as="vehicle">
                <style>

                    .general_body_xs{
                      margin: 10px;
                      font-size: 14px;
                    }
                    
                    .title_report{
                    text-align: center;
                    }
                    
                    table {
                    font-family: arial, sans-serif;
                    border-collapse: collapse;
                    width: 100%;
                    font-size: 10px;
                    }
                    
                    td, th {
                    border: 1px solid #dddddd;
                    text-align: left;
                    padding: 8px;
                    width: 50%;
                    }
                    
                    .subrayado{
                    text-decoration: underline black;
                    font-weight: bold;
                    font-size: 14px;
                    }
                    
                    span{
                    font-weight: bold;
                    }
                    
                    .box_clausula{
                    margin-left: 20px;
                    }
                    
                    .box_subclausula{
                    display:flex;
                    }
                    .indice_negrita{
                    font-weight: bold;
                    margin:0%;
                    }
                    
                    .table_cuota_inicial{
                    font-family: arial, sans-serif;
                    border-collapse: collapse;
                    width: 50%;
                    }
                    
                    .title_ligth{
                    font-weight: normal;
                    }
                    
                    .box_firma{
                      display: -webkit-box; 
                      -webkit-box-pack: center; 
                      justify-content: center;
                    }
                    
                    .box_line{
                      width: 100%;
                      height: 1px;
                      background-color: black;
                    }
                    
                    .box_data{
                      margin-top: 100px;
                      margin-left: 5px;
                      height: 60px;
                      width: 50%;
                    }
                    
                    .box_place_date{
                      display: -webkit-box; 
                      -webkit-box-pack: end; 
                      justify-content: end;
                    }
                    
                    .box_guion{
                      display: -webkit-box; 
                    }
                    
                    .box_guion_space {
                      margin-left: 20px;
                    }
                    
                    .box_italica{
                      font-style: italic;
                    }
                    .box_space{
                    height: 800px;
                    }
                    
                    /* table */
                    
                    .general_body {
                      height: 35px;
                      width: 100%;
                      background-color: #C0C0C0;
                      display: -webkit-box;
                      -webkit-box-pack: start;
                      justify-content: end;
                    }
                    
                    .w60p {
                      width: 60%;
                      margin-left: 10px;
                      margin-top: 5px;
                    }
                    
                    .w40p {
                      width: 40%;
                      margin-left: 10px;
                      margin-top: 5px;
                    }
                    
                    .box_margin {
                      margin-left: 10px;
                    }
                    
                    .box_bordertop {
                      border-top: 1.5px;
                      border-style: solid;
                      border-color: black transparent transparent transparent;
                    }
                    
                    .box_borderbottom {
                      border-bottom: 1.5px;
                      border-style: solid;
                      border-color: transparent transparent black transparent;
                    }
                    
                    .box_borderbi {
                      border-bottom: 1.5px;
                      border-top: 1.5px;
                      border-style: solid;
                      border-color: black transparent black transparent;
                    }
                    .box_space_heigth{
                      height: 15px;
                    }
                    .box_justify_space{
                      display: -webkit-box;
                      -webkit-box-pack: justify;
                      justify-content: space-between;
                    }
  
                  </style>

                <div class="general_body_xs">
		   <div class="header"> 
                    <img src="/fleet_report/static/src/img/cabecera2.png" alt="Not found" height="150" width="1000"  /> 
			</div>

                    <div class="box_place_date">

                        <p>Número de Participación Lima Norte: 2022-00000000 (Soles) </p>

                    </div>

                    <div class="box_place_date">
                        <p> Vigencia: 52 (Semanas) </p>
                    </div>


                    <div>
                        <p class="subrayado">INTRODUCCIÓN </p>
                        <br />
                    </div>
                    <p>
                        De acuerdo al crédito de moto otorgado a los socios de la
                        <span class="indice_negrita">COOPAC
                    QORILAZO</span>
                        ., y de conformidad con las
                cotizaciones adjuntas al expediente presentado por el Socio, PERDIGON SANCHEZ JOSE RAFAEL, Identificado
                con CPP: 000863516 domiciliado
                        <span class="indice_negrita">CA TA. ROSA 106M_-L SUBLOTE 1B-4B 120
                    URB.CAMPY- S.J.L</span>
                        adelante EL
                        <span class="indice_negrita">COBERTURADO</span>
                        , en donde se detalla el periodo de la contratación de
                este fondo de contingencia, y cuya
                veracidad constituye causa determinante para su celebración; y, asimismo, de acuerdo a lo estipulado
                tanto en las Condiciones Generales de Contratación, así como en las presentes condiciones generales del
                Fondo de Contingencia; Empresa
                        <span class="indice_negrita">Corporación ADT SAC</span>
                        , en adelante
                        <span class="indice_negrita">LA COMPAÑÍA</span>
                        , conviene en amparar a EL
                COBERTURADO contra riesgos que correspondan al producto
                        <span class="indice_negrita">MOTO QORILAZO de la
                    COOPAC QORILAZO.</span>
                        , y que se
                    encuentran expresamente contemplados en el presente contrato, en los términos y condiciones
                    siguientes:
                        <span class="indice_negrita">ARTÍCULO Nº 1 - COBERTURAS PRINCIPALES</span>

                    </p>

                    <p>
                        Siempre que la contratación individual de cada Cobertura, conste expresamente en las Condiciones
                Particulares, y sujeto a todos los términos y condiciones que forman parte del presente contrato.
                Siempre que el siniestro ocurra durante la vigencia del Contrato como resultado directo del uso y/o
                circulación y/o posesión del vehículo coberturado, además el siniestro debe ser consecuencia directa de
                un riesgo cubierto especificado en el artículo 2° de las presentes Condiciones Generales.
                Siempre que
                        <span class="indice_negrita">EL COBERTURADO</span>
                        se encuentre al día con sus pagos a la
                        <span class="indice_negrita">COOPAC QORILAZO</span>
                        , según cronograma de
                pagos entregado al socio al momento del desembolso, además se tomara en cuenta los aportes que
                        <span class="indice_negrita">EL
                    COBERTURADO</span>
                        está obligado a depositar durante el periodo del crédito. Durante el tiempo de
                vigencia de
                este contrato y si el socio cumple con las condiciones indicadas
                        <span class="indice_negrita">LA
                    COMPAÑÍA</span>
                        cubre:
                    </p>

                    <div>
                        <p class="subrayado">COBERTURAS</p>
                    </div>

                    <div>
                        <p class="subrayado">Cobertura Daños Materiales </p>
                    </div>

                    <div class="box_clausula">
                        <ul>
                            <li>Por choque, vuelco, incendio, o cualquier otro tipo de siniestro ocurrido en la ciudad de LIMA.
                    </li>
                            <li>Robo Total del vehículo, una vez agotadas todas las instancias de contingencia iniciales como el
                        rastreo satelital (gps) y operativos policiales.</li>
                            <li>Daños derivados de desastres naturales como terremotos, huaycos, etc. </li>
                            <li>En caso de huelgas, conmoción civil, daño malicioso, vandalismo siempre y cuando se encuentre
                        respaldado por informe del personal de la Compañía. </li>
                        </ul>
                    </div>

                    <div>
                        <p class="subrayado">Cobertura de Daño Propio </p>
                    </div>

                    <div class="box_clausula">
                        <ul>
                            <li>Los vehículos descritos como Materia Coberturada en las Condiciones Particulares, contra daños o
                        pérdidas físicas que le ocurran durante la vigencia del contrato, siempre y cuando dichos daños
                        y pérdidas físicas sucedan en forma accidental, súbita e imprevista como consecuencia directa e
                        inmediata de cualquier riesgo cubierto especificado en el artículo 2° de las presentes
                        Condiciones Generales, y no sea aplicable alguna de las exclusiones. </li>
                        </ul>
                    </div>


                    <div>
                        <p class="subrayado">ARTÍCULO Nº 2 - RIESGOS CUBIERTOS </p>
                    </div>

                    <p>
                Para vehículos descritos como Materia Coberturada en las Condiciones Particulares y que correspondan al
                servicio que efectúan (Servicio de Delivery) los riesgos cubiertos a los que se refieren en el inciso A
                artículo 1° de las presentes Condiciones Generales, son los siguientes:
            </p>


                    <div>
                        <p>
                            <span class="indice_negrita">Inciso A del artículo 1° Cobertura de Daño Propio:</span>
                        </p>
                    </div>


                    <div class="box_clausula">
                        <p>1. Por choque, vuelco, incendio, o cualquier otro tipo de siniestro ocurrido en la ciudad de LIMA.
                </p>
                        <p>2. Robo Total del vehículo, una vez agotadas todas las instancias de contingencia iniciales como el
                    rastreo satelital y operativos policiales. </p>
                        <p>3. Daños derivados de desastres naturales como terremotos, huaycos, etc. </p>
                        <p>4. En caso de huelgas, conmoción civil, daño malicioso, vandalismo y terrorismo. </p>
                        <p>5. Cualquier otro riesgo que se contrate y que esté especificado en las Condiciones Particulares de
                    esta Póliza. </p>
                        <p>6. Para vehículos descritos como Materia Asegurada en las Condiciones Particulares del servicio de
                    Delivery. </p>
                    </div>


                    <div>
                        <p class="subrayado">ARTÍCULO Nº 3 - CESE DE COBERTURA </p>
                    </div>

                    <p>
                La cobertura otorgada para cada vehículo cesa por Resolución Automática antes de la terminación de la
                vigencia del presente Contrato, en el momento mismo en que el vehículo coberturado:
            </p>


                    <div class="box_clausula">
                        <p>1. Pasa a poder o control o custodia de otras personas(ADT Delivery) por haber sido embargado,
                    confiscado o cedido con intervención de las Partes (ADT
                    Delivery-COOPAC)
                </p>
                        <p>2. Cambia de propietario (Recolocación), a excepción del que provenga de transmisión a solicitud de
                    COOPAC. </p>
                        <p>3. Por no encontrarse al día en los pagos ante la COOPAC, de conformidad al cronograma de pago </p>
                    </div>


                    <p>La COMPAÑÍA podrá rehabilitar la cobertura para el vehículo cuya cobertura hubiera cesado por las
                causales mencionadas en el presente artículo 3°. </p>


                    <div>
                        <p class="subrayado">ARTÍCULO Nº 4 - VALORES DECLARADOS Y SUMAS ASEGURADAS </p>
                    </div>

                    <p>
                        <span class="indice_negrita">Cobertura de Daño Propio. </span>
                    </p>

                    <p>
                La Suma Asegurada para esta Cobertura deberá coincidir con el Valor Comercial del vehículo coberturado.
                LA COMPAÑIA debe proporcionar y fijar la Suma Asegurada por cada vehículo coberturado, además el importe
                deberá ser consignado en el Contrato de Gestión y la Cotización, firmados entre EL COBERTURADO y LA
                COMPAÑÍA.
            </p>

                    <p>
                        La suma asegurada, es el valor comercial del vehículo adquirido por el socio de la cooperativa, importe
                que será la base para el cálculo de la Prima, que
                        <span class="indice_negrita">se fija en un 20%, y que
                    deberá ser abonado en un
                    plazo máximo de treinta (30) días,</span>
                        para la reposición de un vehículo robado, caso contario
                pasado el
                periodo informado, se procederá a la liquidación de la deuda que mantiene EL COBERTURADO con la
                Cooperativa.
                    </p>


                    <div>
                        <p class="subrayado">ARTÍCULO Nº 5 – EXCLUSIONES </p>
                    </div>

                    <p>Este contrato no cubre: </p>


                    <div class="box_clausula">
                        <ul>
                            <li>Daños Materiales a terceros </li>
                            <li>Pérdidas físicas </li>
                            <li>Responsabilidades Hospitalarias o curaciones a terceros </li>
                            <li>Daños Personales a terceros </li>
                            <li>Pérdidas de objetos personales </li>
                            <li>Robos de Accesorios del vehículo. </li>
                        </ul>
                    </div>


                    <p>Que surjan o resulten de, o que sean causados directa o indirectamente por: </p>


                    <div class="box_clausula">
                        <div class="box_guion">
                            <div>A.</div>
                            <div class="box_guion_space">Actos de naturaleza fraudulenta o dolosa, o acto intencional, o
                        negligencia inexcusable del
                        COBERTURADO o CONTRATANTE o BENEFICIARIO o ENDOSATARIO, o de los familiares de cualquiera de
                        ellos,
                        o de cualquier persona que estuviera a cargo del, o conduciendo el, vehículo coberturado.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>B.</div>
                            <div class="box_guion_space"> Guerra, conflictos armados, invasión, acto de enemigo extranjero,
                        hostilidades u operaciones
                        de
                        guerra, sea que la guerra haya sido declarada o no; guerra civil, sublevación, insurgencia,
                        insubordinación, rebelión, revolución, conspiración, insurrección, sedición, asonada, huelga,
                        motín,
                        conmoción civil, daño malicioso, sabotaje, vandalismo, alboroto popular, cierre patronal
                        (lock-out),
                        levantamiento popular, levantamiento militar, y, en general, hechos de carácter político social
                        que
                        alteren el orden público o constitucional; confiscación, requisa, expropiación, o
                        nacionalización;
                        destrucción de bienes por orden de cualquier autoridad; poder militar o usurpación del poder; o
                        cualquier evento o causa que determine la proclamación de estado de sitio.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>C.</div>
                            <div class="box_guion_space"> Cualquier Acto de Terrorismo.</div>
                        </div>

                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>D.</div>
                            <div class="box_guion_space"> Material para armas nucleares o material nuclear; reacción nuclear o
                        radiación nuclear o
                        contaminación radioactiva o emisión de radiaciones ionizantes; contaminación por la
                        radioactividad
                        de cualquier combustible nuclear o de cualquier desperdicio proveniente de la combustión de
                        dicho
                        combustible nuclear.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>E.</div>
                            <div class="box_guion_space">Uso indebido del vehículo coberturado y/o sobrecarga del mismo.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>F.</div>
                            <div class="box_guion_space">Instalación defectuosa o incorrecta o indebida de cables eléctricos y/o
                        componentes eléctricos
                        y/o
                        componentes electrónicos y/o accesorios de cualquier tipo, así como el uso indebido del cableado
                        eléctrico del vehículo coberturado. </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>G.</div>
                            <div class="box_guion_space">No respetar los límites máximo y mínimo de velocidad establecidos.
                    </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>H.</div>
                            <div class="box_guion_space">No detenerse al llegar a un cruce ferroviario a nivel.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>I.</div>
                            <div class="box_guion_space">Circular en sentido contrario al tránsito autorizado o invadiendo el
                        carril contrario.</div>
                        </div>

                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>J.</div>
                            <div class="box_guion_space">Cruzar una intersección o girar, estando el semáforo con luz roja y no
                        existiendo la indicación
                        en
                        contrario.</div>
                        </div>
                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>K.</div>
                            <div class="box_guion_space">Desobedecer las indicaciones del efectivo de la Policía Nacional
                        asignado al control del
                        tránsito.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>L.</div>
                            <div class="box_guion_space">Circular sobre aceras, áreas verdes, pasos peatonales y demás lugares
                        prohibidos.</div>
                        </div>
                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>M.</div>
                            <div class="box_guion_space">Conducir un vehículo cuyo sistema de frenos y/o sistema de dirección
                        y/o sistema de luces, se
                        encuentre en mal estado de funcionamiento.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>N.</div>
                            <div class="box_guion_space">Voltear en U sobre la misma calzada, en las proximidades de curvas,
                        puentes, túneles,
                        estructuras
                        elevadas, cima de cuesta, cruce ferroviario a nivel u otros lugares de riesgo para la seguridad.
                    </div>
                        </div>
                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>
                        O.</div>
                            <div class="box_guion_space">Estacionar en carreteras sin señalizar el lugar colocando los
                        dispositivos de seguridad
                        reglamentarios.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>P.</div>
                            <div class="box_guion_space"> Estacionar o detener el vehículo en el carril de circulación, en
                        carreteras o caminos donde
                        existe
                        berma lateral.</div>
                        </div>
                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>P.</div>
                            <div class="box_guion_space"> Estacionar o detener el vehículo en el carril de circulación, en
                        carreteras o caminos donde
                        existe
                        berma lateral.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>Q.</div>
                            <div class="box_guion_space">No llevar puesto el caso de seguridad.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>R.</div>
                            <div class="box_guion_space">Estacionar un vehículo en vías con pendientes pronunciadas sin asegurar
                        su inmovilización.
                    </div>
                        </div>

                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>1) Este Contrato no cubre los Daños Materiales y/o Robo Total, cuando el vehículo coberturado
                        se
                        encuentre: </div>
                        </div>

                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>A.</div>
                            <div class="box_guion_space">Circulando por vías o lugares no autorizados para el tránsito</div>
                        </div>
                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>B.</div>
                            <div class="box_guion_space">Tomando parte en carreras, competencias, apuestas o ensayos, pruebas de
                        asistencia, de
                        resistencia
                        o de velocidad u otro uso arriesgado</div>
                        </div>
                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>C.</div>
                            <div class="box_guion_space">Siendo conducido por una persona que no cuente con la licencia de
                        conducir vigente y auténtica
                        que
                        corresponda al tipo de vehículo, o cuya licencia de conducir esté suspendida o cancelada o
                        vencida.</div>
                        </div>
                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>D.</div>
                            <div class="box_guion_space">Siendo remolcado o auxiliado por otro medio que no sea el Auxilio
                        mecánico de la Compañía .
                    </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>E.</div>
                            <div class="box_guion_space">Siendo conducido por una persona en estado de ebriedad y/o que esté
                        bajo los efectos o
                        Influencia
                        de estupefacientes, narcóticos y/o alucinógenos.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>F.</div>
                            <div class="box_guion_space">Cuando el vehículo sea utilizado para operaciones delictivas, Robos
                        Secuestros etc.</div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>G.</div>
                            <div class="box_guion_space">Cuando contravengan con los valores de nuestra sociedad.</div>
                        </div>

                    </div>


                    <p>
                Para efectos de este contrato, se entiende que una persona se encuentra en estado de ebriedad, cuando al
                practicársele el examen de alcoholemia u otro que corresponda, éste arroje un resultado igual o superior
                a 0.50 gramos de alcohol por litro de sangre al momento del accidente.
            </p>

                    <p>
                Para determinar la cantidad de alcohol por litro de sangre que corresponde al momento del accidente, se
                considerará que la cantidad de alcohol en la sangre en una persona desciende, cada hora, 0.11 gramos de
                alcohol por litro de sangre; consecuentemente, a la cifra que arroje el resultado del examen de
                alcoholemia, se le añadirá 0.0018334 gramos de alcohol por litro de sangre, por cada minuto transcurrido
                desde el momento del accidente hasta el momento en que se practicó el examen.
            </p>
                    <p>
                Si el conductor se niega y/o no se somete oportunamente al examen de alcoholemia o al examen
                toxicológico u otro que corresponda, se presumirá que, al momento del accidente, estaba en estado de
                ebriedad y/o bajo los efectos o influencia de estupefacientes, narcóticos y/o alucinógenos;
                consecuentemente se aplicará la presente exclusión.
            </p>


                    <div class="box_clausula">
                        <span class="indice_negrita">2) Esta Póliza no cubre los Daños Materiales ocasionados por el siniestro
                    y/o Robos cuando el vehículo coberturado se encuentre en poder de personas extrañas por haber sido
                    robado. </span>
                    </div>


                    <p>
                        <span class="indice_negrita">El Contrato tampoco cubre: </span>
                    </p>


                    <div class="box_clausula">
                        <div class="box_guion">
                            <div>A.</div>
                            <div class="box_guion_space">La Responsabilidad Civil derivada de Daños Materiales causados a
                        bienes o de Terceros que, por cualquier motivo (depósito, uso, préstamo, manipulación,
                        transporte, u otro), se hallen en poder o custodia o control del COBERTURADO o de persona de
                        quien éste sea responsable o de sus contratistas o subcontratistas o del conductor del vehículo
                        coberturado. </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>B.</div>
                            <div class="box_guion_space">Pérdidas por interrupción de la explotación comercial o industrial;
                        pérdidas por la suspensión o paralización o cesación, total o parcial, del negocio; pérdidas por
                        incumplimiento o resoluciones de contratos. </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>C.</div>
                            <div class="box_guion_space">Desgaste o deterioro paulatino o fatiga, causado por, o resultante
                        de, el uso o funcionamiento. </div>
                        </div>

                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>D.</div>
                            <div class="box_guion_space">Deterioro debido a condiciones atmosféricas o ambientales;
                        rasgaduras o ralladuras en superficies pintadas o pulidas. </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>E.</div>
                            <div class="box_guion_space">Daños en el vehículo coberturado, por quemaduras causadas por brasa
                        o ceniza de tabaco, encendedores de cualquier tipo, fósforos, artefactos eléctricos, a menos que
                        se produzca incendio que esté debidamente amparado por esta Póliza y, en ese caso, sólo los
                        daños en el vehículo coberturado causado por ese incendio. </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>F.</div>
                            <div class="box_guion_space">Pérdidas por la reparación o rehabilitación cuando haya sido
                        alquilado sin la autorización de la compañía. </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>G.</div>
                            <div class="box_guion_space">Daños o pérdidas en el vehículo coberturado causados por bienes de
                        cualquier tipo que caigan o escapen o se desprendan o se suelten, de dicho vehículo coberturado.
                    </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>H.</div>
                            <div class="box_guion_space">Responsabilidad Penal de ningún tipo, ni gasto alguno relacionado
                        con responsabilidades Penales. </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>I.</div>
                            <div class="box_guion_space">Los costos de cualquier reparación provisional. </div>
                        </div>

                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>J.</div>
                            <div class="box_guion_space">Todo costo incurrido para implementar modificaciones o mejoras o por
                        mantenimiento o para hacer otras reparaciones o arreglos en el vehículo coberturado. </div>
                        </div>
                        <br />


                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>3)</span>
                            </div>
                            <div>
                                <span class="box_guion_space indice_negrita">Salvo convenio especial, el mismo que deberá
                            constar en las Condiciones Particulares del presente Contrato con indicación expresa de su
                            respectiva Suma Coberturada, están excluidos de la cobertura otorgada por la presente
                            Contrato:</span>
                            </div>
                        </div>

                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>A.</div>
                            <div class="box_guion_space">Carrocería acoplada o adaptada, ya sea de fibra de vidrio o de metal.
                    </div>
                        </div>
                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>B.</div>
                            <div class="box_guion_space">Partes, accesorios o herramientas que no formen parte del equipamiento
                        original del vehículo coberturado </div>
                        </div>
                        <br />
                        <div class="box_guion">
                            <div>C.</div>
                            <div class="box_guion_space">Vehículos cuyas características y condiciones hayan sido modificadas o
                        alteradas o agregadas </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>4)</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                                <span>El Contrato no cubre la pérdida física del vehículo coberturado,
                            o
                            de sus partes y piezas, por el apoderamiento ilícito, abuso de confianza o la retención
                            indebida, cometido por quien haya estado autorizado por EL COBERTURADO o sus dependientes
                            para su manejo, o por quien haya estado encargado de su custodia. </span>
                            </div>
                        </div>
                        <br />

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>5)</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                                <span>El Contrato no cubre los daños o pérdidas físicas y/o las
                            pérdidas causadas directamente por terremoto, temblor, movimientos sísmicos, erupción
                            volcánica, fuego subterráneo, maremoto, tsunami, marejada, maretazo, oleaje, salida de mar,
                            o embravecimiento de mar; lluvias, granizo, nieve, ciclón, huracán, tempestad, tormenta,
                            vientos, ventarrones, ventisca; inundación, desbordamiento; hundimiento de suelos,
                            subsidencia; deslizamiento del terreno, huayco, alud, avalancha, aluvión, derrumbes y
                            desprendimiento de tierra o de rocas; y en general, todas las fuerzas de la naturaleza.
                        </span>
                            </div>
                        </div>

                    </div>


                    <p>
                        <span>ARTÍCULO Nº 6 – GARANTÍAS</span>
                    </p>


                    <p>
                        El Contrato está sujeto al cumplimiento por parte del
                        <span>COBERTURADO</span>
                        , de las garantías
                indicadas en las
                Condiciones Especiales y/o Condiciones Particulares y/o Cláusulas Adicionales. Estas garantías rigen
                desde la fecha indicada en dichas Condiciones Especiales y/o Condiciones Particulares y/o Cláusulas
                Adicionales, y se mantienen en pleno vigor durante todo el periodo de vigencia del Contrato y sus
                renovaciones.
                    </p>

                    <p>
                La COMPAÑÍA queda liberada de toda responsabilidad por las pérdidas o destrucción o daños o
                responsabilidades o Daños Materiales o Daños Personales que, en su origen o extensión, sean causados o
                agravados por la inobservancia o incumplimiento de las garantías indicadas en el contrato
            </p>


                    <p>
                        <span>ARTÍCULO Nº 7 - CARGAS Y OBLIGACIONES </span>
                    </p>

                    <p>En adición a las señaladas en el Artículo 9° Inciso A de las Condiciones Generales de Contratación, EL
                COBERTURADO y/o el conductor o persona a cargo del vehículo coberturado, está obligado a cumplir con las
                siguientes cargas y obligaciones: </p>


                    <div class="box_clausula">
                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>1.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        Mantener el vehículo coberturado en buen estado de funcionamiento, dándole el mantenimiento
                        indicado por el fabricante o proveedor.
                    </div>
                        </div>

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>2.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        Observar las prescripciones legales sobre condiciones de seguridad y prevención de accidentes.
                    </div>
                        </div>


                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>3.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        Conducir el vehículo cumpliendo con las restricciones especificadas en su licencia de conducir.
                    </div>
                        </div>
                    </div>


                    <p>
                En caso de incumplimiento de cualquiera de estas cargas y obligaciones, se perderá todo derecho de
                Indemnización en la medida en que el incumplimiento haya causado, o contribuido de alguna manera a
                causar y/o agravar, el daño o pérdida o accidente.
            </p>

                    <p>
                Asimismo, en caso de siniestro, además de las cargas y obligaciones señaladas en las Condiciones
                Generales de Contratación, EL COBERTURADO deberá cumplir con las siguientes obligaciones:
            </p>


                    <div class="box_clausula">
                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>A.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        Modificando lo estipulado en el numeral 3 del inciso B del artículo 9° de las Condiciones
                        Generales de Contratación, denunciar el hecho ante las autoridades policiales de la jurisdicción
                        y a la COMPAÑÍA en el plazo máximo de una hora después de ocurrido el siniestro, y solicitar a
                        las autoridades policiales la constatación de los daños.
                    </div>
                        </div>
                    </div>


                    <p>
                        <span>El incumplimiento de esta obligación dará lugar a la pérdida de los derechos de indemnización.
                </span>
                    </p>

                    <div class="box_clausula">
                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>B.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        Impedir que se efectúen reparaciones y/o cambio de piezas mientras la COMPAÑÍA no lo autorice.
                    </div>
                        </div>
                    </div>

                    <p>
                        El incumplimiento de esta obligación dará lugar a la pérdida de los derechos de indemnización. No
                obstante, la pérdida de ese derecho estará limitada al perjuicio causado a los intereses de la
                        <span>COMPAÑÍA</span>
                        .
                    </p>

                    <p>
                        Presentar a la
                        <span>COMPAÑÍA</span>
                        dentro de los dos (02) días calendario siguientes de ocurrido el
                daño o pérdida, una declaración detallada de todos los demás seguros vigentes sobre los mismos bienes o
                responsabilidades materia de la reclamación. El deliberado ocultamiento de la existencia de los otros
                fondos de cobertura, seguros o pólizas, constituirá Reclamación Fraudulenta y, por tanto, se perderá
                todo derecho de indemnización conforme con lo estipulado por el Artículo 16° de las Condiciones
                Generales de Contratación.
                    </p>


                    <div class="box_clausula">
                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>C.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        En caso de Accidente de Tránsito, el conductor del vehículo coberturado deberá someterse
                        oportunamente, dentro de un plazo máximo de tres (3) horas de ocurrido el Accidente de Tránsito,
                        al examen de alcoholemia y/o a los exámenes toxicológicos que correspondan
                    </div>
                        </div>
                    </div>

                    <p>
                Si el conductor se niega y/o no se somete oportunamente al examen de alcoholemia o al examen
                toxicológico u otro que corresponda, se presumirá que, al momento del Accidente de Tránsito, estaba en
                estado de ebriedad y/o bajo los efectos o influencia de estupefacientes, narcóticos y/o alucinógenos.
            </p>

                    <p>
                El incumplimiento de esta obligación dará lugar a la pérdida de los derechos de indemnización.
            </p>


                    <div class="box_clausula">
                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>D.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                                De producirse un accidente que pudiera dar lugar a cualquier tipo de responsabilidad civil
                        extracontractual del COBERTURADO, o en caso de recibir alguna reclamación sea que ésta haya sido
                        hecha en forma verbal o escrita, o en caso de tomar conocimiento de cualquier tipo de
                        información que pudiere derivar en la presentación de una reclamación,
                                <span>EL
                            COBERTURADO</span>
                                está
                        obligado a cumplir con las siguientes obligaciones:
                            </div>
                        </div>

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>1.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                                En caso de recibir alguna comunicación, aviso, notificación, citación y, en general,
                        cualquier tipo de documento o nota relacionada con los hechos materia de la reclamación, debe
                        informar y remitir dicho documento a la
                                <span>COMPAÑÍA</span>
                                , dentro de un (1) día hábil
                        siguiente de
                        haberlo recibido. Asimismo, deberá transmitir dentro del mismo plazo, cualquier información
                        verbal o escrita de la que tome conocimiento.
                            </div>
                        </div>


                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>2.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                                Previa coordinación con la
                                <span>COMPAÑÍA</span>
                                , contestar oportunamente toda notificación o
                        emplazamiento notarial, administrativo, policial.
                            </div>
                        </div>

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>3.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                                Abstenerse de incurrir en gasto alguno o comprometerse a hacer algún pago comprometiendo a
                                <span>LA COMPAÑÍA</span>
                                .
                            </div>
                        </div>


                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>4.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        Colaborar activamente en la defensa, asistir a todas las diligencias administrativas y/o
                        policiales.
                    </div>
                        </div>

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>5.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        Mantener permanente y periódicamente informada a la COMPAÑÍA, respecto al accidente o
                        reclamación de tercero de un accidente. </div>
                        </div>

                    </div>


                    <p>
                        El incumplimiento del
                        <span>COBERTURADO</span>
                        de cualquiera de estas obligaciones, dará lugar a la
                pérdida de los derechos de indemnización. No obstante, la pérdida de ese derecho estará limitada al
                perjuicio causado a los intereses de la COMPAÑÍA.
                    </p>


                    <div class="box_clausula">
                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>E.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                                <span>Ningún siniestro podrá ser consentido por la COMPAÑÍA, si es que EL COBERTURADO no cumple
                            con las siguientes obligaciones: </span>
                            </div>
                        </div>

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>1)</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                                Entregar todos los detalles, recibos, facturas, copias de facturas, documentos justificativos,
                        actas, copias de documentos, presupuestos, copia de denuncias policiales y/o fiscales y/o
                        judiciales, así como copia de partes policiales y/o atestados policiales y, en general,
                        cualquier tipo de documento o informe que la
                                <span>COMPAÑÍA</span>
                                le solicite con referencia a
                        la
                        reclamación, sea con respecto de la causa del siniestro o de las circunstancias bajo las cuales
                        la destrucción o daño o pérdida física o accidente o Daños Materiales se produjo o que tengan
                        relación con la responsabilidad extracontractual del
                                <span></span>
                                COBERTURADO, o con la responsabilidad de la
                            COMPAÑÍA.
                            </div>
                        </div>


                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>2)</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        En caso de Pérdida Total del vehículo coberturado, EL COBERTURADO deberá entregar a la COMPAÑÍA
                        toda la documentación correspondiente del vehículo coberturado, a fin de que ésta pueda disponer
                        de la propiedad de los restos o salvamento.
                    </div>
                        </div>

                    </div>


                    <p>
                        <span>ARTÍCULO Nº 8 - FACULTADES DE LA COMPAÑÍA – COBERTURA DE RESPONSABILIDAD CIVIL </span>
                    </p>

                    <p>
                        <span class="box_italica">Este contrato no cobertura gastos de responsabilidad civil, no obstante LA
                    COMPAÑÍA Esta en la facultad de apoyar al COBERTURADO en los siguientes casos: </span>
                    </p>


                    <div class="box_clausula">

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>1)</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        En cualquier procedimiento judicial que se derive de una reclamación amparada por el Contrato,
                        la COMPAÑÍA podrá, asesorar al COBERTURADO frente a la reclamación de un Tercero.
                    </div>
                        </div>


                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>2)</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        La COMPAÑÍA podrá hacer efectivo el pago de un siniestro, siempre y cuando este supere los S/.
                        300,00 (Trescientos soles) en gastos de reparación.
                    </div>
                        </div>

                    </div>

                    <p>En este caso el pago se realizara por el 100% de lo señalado en el presupuesto emitido por los talleres
                autorizados por LA COMPAÑÍA. </p>


                    <p>
                        <span>ARTÍCULO Nº 9 - TERRITORIALIDAD Y LEY APLICABLE – RESPONSABILIDAD CIVIL </span>
                    </p>


                    <p>
                        En concordancia con lo estipulado por las Condiciones Generales de Contratación, este Contrato ampara,
                única y exclusivamente, las reclamaciones señaladas en el ARTÍCULO 2 –
                        <span>RIESGOS CUBIERTOS</span>
                        ,
                inciso A del
                artículo 1° de las presentes Condiciones Generales, derivadas de accidentes ocurridos durante la
                vigencia del Contrato dentro del territorio peruano.
                    </p>


                    <p>
                La cobertura otorgada por dicho inciso A del artículo 1° se basa en los artículos pertinentes del Código
                Civil Peruano sobre Responsabilidad Civil Extracontractual.
            </p>

                    <p>
                        <span>ARTÍCULO Nº 10 – DEFINICIONES </span>
                    </p>

                    <p>
                Complementando las definiciones de las Condiciones Generales de Contratación, queda convenido entre las
                partes que el significado de las palabras más adelante indicadas es el siguiente:
            </p>


                    <p>
                        •
                        <span>ACCIDENTE DE TRÁNSITO</span>
                        .- Choque, atropello, vuelco, o despeño que ocasione daños al
                vehículo coberturado y/o a personas o cosas que se encuentren fuera del vehículo coberturado y/o a los
                ocupantes del vehículo coberturado
                    </p>

                    <p>
                        •
                        <span>ACTO DE TERRORISMO</span>
                        .- Es el acto de cualquier persona o grupo (s) de personas, actuando
                sola por su cuenta o a favor de, o en conexión con, o en nombre de, cualquier organización u
                organizaciones o gobiernos, cometido por razones políticas, religiosas, ideológicas o por cualquier otra
                razón, incluyendo, pero no limitado a, actividades dirigidas a destituir por la fuerza al gobierno "de
                jure" o "de facto", o para intentar influenciarlo, y/o con la finalidad de desestabilizar el sistema
                político establecido, o causar temor e inseguridad en el medio social en que se produce.
                    </p>

                    <p>
                        •
                        <span>DAÑO MATERIAL</span>
                        .- El daño, deterioro, pérdida o destrucción de un bien, así como el daño
                ocasionado a los animales.
                    </p>

                    <p>
                        •
                        <span>DAÑO PERSONAL</span>
                        .- Lesión corporal – excluyendo enfermedades – o muerte causadas a personas
                naturales.
                    </p>

                    <p>
                        •
                        <span>TERCEROS</span>
                        .- Cualquier persona, natural o jurídica, distinta de:
                    </p>


                    <div class="box_clausula">

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>A.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                                <span>El CONTRATANTE o EL COBERTURADO</span>
                            </div>
                        </div>

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>B.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        Personas miembros de la familia del COBERTURADO y/o del CONTRATANTE considerándose como tales a:
                        los cónyuges, los ascendientes, los descendientes, los hermanos y, en general, los familiares
                        hasta el cuarto grado de consanguinidad y el segundo de afinidad, incluyendo el padre adoptante
                        o hijo adoptivo, así como la (o el) conviviente.
                    </div>
                        </div>

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>C.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        Personas, naturales o jurídicas, que sean socios o formen parte del accionariado del COBERTURADO
                        y/o CONTRATANTE.
                    </div>
                        </div>

                        <div class="box_guion">
                            <div>
                                <span>D.</span>
                            </div>
                            <div class="box_guion_space">
                        D. Personas que sean parte de la Administración, así como directivos, empleados y/o
                        trabajadores, sea que estén en planilla o contratados o que, de hecho o de derecho, tengan
                        alguna relación de dependencia con EL COBERTURADO y/o CONTRATANTE.
                    </div>
                        </div>

                    </div>

                    <p>
                        •
                        <span>VALOR COMERCIAL</span>
                        .- Es el valor de mercado de un vehículo de la misma marca, año, modelo y
                estado de conservación que el vehículo coberturado en mercado peruano en el momento que se especifique
                en las presentes Condiciones Generales u otra parte del contrato.
                    </p>


                    <p>
                        Si en el mercado peruano no hubiera un vehículo de similares características a las del vehículo
                coberturado, el Valor Comercial corresponderá a su valor nuevo menos la depreciación que le corresponda
                por su antigüedad, uso, estado de conservación y obsolescencia en el momento que se especifique en las
                presentes Condiciones Generales u otra parte del contrato. La documentación contractual firmadas con
                anterioridad con
                        <span>LA COMPAÑÍA</span>
                        así mismo con la Cooperativa, y la nota técnica descrita en el Anexo A1,
                integran estas condiciones generales, que son firmados por las partes en señal de conformidad y de haber
                sido informados en su momento minuciosamente sobre las características de este
                        <span>FONDO DE CONTINGENCIA DE
                MOTOS ANDRADE OLIVO, ANGELO JAVIER 004168194
                CALLE 8 MZ T LOTE 35 URBANISACION LOS INCAS</span>
                    </p>


                    <div style="height:200px;"></div>


                    <div class="box_margin">
                        <div>
                            <span>R.U.C. 20607747521</span>
                        </div>
                        <div>
                            <span>LA COMPAÑIA</span>
                        </div>
                    </div>


                    <div>
                        <div class="title_report">Anexo A1 DATOS </div>
                        <div class="box_margin">
                DEL COBERTURADO
            </div>
                    </div>

                    <div class="box_row general_body box_bordertop">
                        <div class="w60p">
                            Fecha de Efecto:
                            <span>22/06/2022</span>
                        </div>


                        <div class="w40p">
                            Fecha de Expiración:
                            <span>22/06/2023</span>
                        </div>
                    </div>

                    <div class="box_space_heigth"></div>

                    <t t-foreach="vehicle.driver_id" t-as="driver">

                        <div class="box_row general_body">
                            <div class="w60p">
                                Nombre del Socio:
                                <span class="title_ligth" t-field="driver.name" />
                            </div>
                            <div class="w40p">
                                <span class="title_ligth" t-field="driver.l10n_latam_identification_type_id" />
                                :
                                <span class="title_ligth" t-field="driver.vat" />
                            </div>
                        </div>

                        <div class="box_space_heigth"></div>


                        <div class="box_row general_body">
                            <div class="w60p">
                                Dirección :
                                <span class="title_ligth" t-field="driver.street" />
                            </div>
                        </div>

                        <div class="box_space_heigth"></div>

                        <div class="box_row general_body box_borderbottom">
                            <div class="w60p">
                                Teléfonos:
                                <span class="title_ligth" t-field="driver.phone" />
                            </div>
                            <div class="w40p"></div>
                        </div>

                    </t>


                    <t t-foreach="vehicle.model_id" t-as="model">

                        <div class="box_margin">
            Características del Vehículo:
        </div>

                        <div class="box_row general_body box_bordertop">
                            <div class="w60p">
                                Placa de Rodaje :
                                <span>EN CURSO</span>
                            </div>
                            <div class="w40p">
                                Marca del Vehículo:
                                <span class="title_ligth" t-field="model.brand_id" />
                            </div>
                        </div>

                        <div class="box_space_heigth"></div>

                        <div class="box_row general_body">
                            <div class="w60p">
                                Modelo:
                                <span class="title_ligth" t-field="model.name" />
                            </div>
                            <div class="w40p">
                                Color:
                                <span class="title_ligth" t-field="vehicle.color" />
                            </div>
                        </div>

                        <div class="box_space_heigth"></div>

                        <div class="box_row general_body">
                            <div class="w60p">
                N° de Motor:
            </div>
                            <div class="w40p">
                                N° de Chasis:
                                <span class="title_ligth" t-field="vehicle.vin_sn" />
                            </div>
                        </div>

                        <div class="box_space_heigth"></div>

                        <div class="box_row general_body">
                            <div class="w60p">
                                Año de Fabricación:
                                <span>
                                    MODELO
                                    <span class="title_ligth" t-field="vehicle.model_year" />
                                </span>
                            </div>
                            <div class="w40p">
                N° de Ocupantes: 2
            </div>
                        </div>

                        <div class="box_space_heigth"></div>

                        <div class="box_row general_body box_borderbottom">
                            <div class="w60p">
                                Clase:
                                <span>VEHICULOR MENOR</span>
                            </div>
                            <div class="w40p">
                                Tipo de Uso:
                                <span>Servicio USO PERSONAL</span>
                            </div>
                        </div>
                        <div class="box_margin">
            Tiempo de Vigencia:
        </div>

                        <div class="box_row general_body box_borderbi">
                            <div class="w60p">
                                <span>1 año (1) o 52 Semanas</span>
                            </div>
                            <div class="w40p"></div>
                        </div>

                    </t>


                    <div class="box_firma">
                        <div class="box_data"></div>
                        <div class="box_data">
                            <div></div>
                            <div class="box_line"></div>

                            <div class="box_firma box_place_date">
                                <span class="title_ligth" t-field="driver.name" />
                            </div>
                            <div class="box_firma box_place_date">
                                <span class="title_ligth" t-field="driver.l10n_latam_identification_type_id" />
                                :
                                <span class="title_ligth" t-field="driver.vat" />
                            </div>

                            <div class="box_firma box_place_date">
                                <span>EL COBERTURADO</span>
                            </div>
                        </div>
                    </div>


                    <div class="box_margin">
                        <div>
                            <p>Los Olivos 22 de JUNIO del 2022</p>
                        </div>
                    </div>


                    
                </div>
            </t>
        </t>
            </t>
        </template>

    </data>
</odoo>
